撘緊馬鞍山a41p去機場既入一入黎

痴撚線架屌你成架車都手足

馬鞍山手腳最高質

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

成車人但係冇行李

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

中共口味有啲重

新港城上車已經冇得坐窗口位

一齊黎支持popo去人化

立即離開 否則開窗

嗌句光復香港時代革命振下士氣先?

支持真警犬代替popo 比popo仲有人
性

不自爆

勁

滿左

加油

熱到痴撚線架車 果然黑色吸熱